[請求] 香港國際7人欖球賽討論區解封1001

嗰帖就快1001
仲有今日比賽要討論
麻煩admin解封